昌昌 831半週年提醒我們立法會過半所為何事│

昌昌
831半週年提醒我們立法會過半所為何事│
昌昌@匪類監察院(迷你版)
20年3月1日
(被youtube審查中，請like/share/課金支持)

香港花生
180K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

而家佢個FRIEND何志光痴埋華記做左藍屍代表